將軍澳區即時討論

今晚人好多
比個版大家傾

推
大家食完飯之後去邊

黑警連開兩槍 想殺死香港未來主人翁

黑警要死全家

再推
附近好多街坊落左黎

推，
大家去幫下D奶共名店裝飾

再推

pish

pop con多人，TKO人出呀!

再推，唔好唔記得Mtr

出去未 其他區出晒

難得港鐵有開要去記念下

推推推推推推

TKO人加油

再推多兩下
今晚多區同步

今晚tko好旺場

挑選幾間中資幫佢裝修?

裝修準備過聖誕!

去晒popcorn?

一係搭地鐵，一係裝修

pop corn多人

夠多人去搭地鐵

tko站見

tko站全面進場

頭一個搞完寶琳
跳閘去popcorn

直播荃灣

tko站多人

係唔係成個將軍澳站附近嘅美心集團嘅鋪都收晒皮

咩環境
啱啱食完飯 想出

搭緊tko站地鐵

黨鐵難得有開

手足好仁慈，無大搞裝修

聽到有人叫職員除衫

可否不要侮辱女性

睇緊live

大家好團結 ： 唔洗錢 唔洗錢

搞裝修好啦
唔好搞人

同一時間沙田已經快閃完

tko站

將軍澳好黃
但全部和理非⋯⋯

Popo 好似寶琳出左車

tko站外車唔算多
勇武唔好搞路
去站入面裝修

點解無人私了將軍澳條撚屌

tko站要人
入面搞緊裝修

唔好落單
有白衫係附近眼金金

好想知聽日方議員戲子會企邊一面

大家小心
適時call神獸

包實啲
包實啲
包實啲

將軍澳站有兩邊

唔好咁偏心

好似有人報狗

快閃啦

手足要全站裝修

好多街坊落黎

推

馬路咩事

塞到爆L曬今晩

Push

有人受傷? 咩事?

出咗神獸 起緊rb

神獸出沒?

神獸 唔係手足

將軍澳站好難走， 見唔到對路就早啲閃呀

唔出聲
扮乜都睇唔到

想問有冇人有將軍澳tg group link?

屌沖涼miss左
但

佢做咗咩黎?

同問

主線任務係港鐵裝修

岩岩收工，有冇懶人鮑？

聽講郁手先

佢仲唔封站
又未調到兵
快D大裝修

條友唔係出名企中間咩

神獸果邊唔好留，，要調景領就快

Thanks 巴打

我聽朋友講
條友冇啦啦打人
之後幾十個衝去幫拖
跟住條友就訓喺地下

不過手足真係太客氣
Starbucks 都仲完好無裝修

新開左間豚王 建制派何俊賢為母公司獨立非執行董事 Popcorn G25舖 大家識做啦

將軍澳d閘大大好食

聽日去坑口，坑口好多藍店

閘大大啱啱飲完奶

唔好爆鋪,幫佢裝飾下就ok

求聽日坑口

在現場，st John 九秒九到，點解可以咁快？

唔好企曬係道

TKO見到唔少人，好感動

去裝修

GO

Hit and Run 啦屌

本身得1x 個
無啦啦多人到

重有咩睇？

其實好夠人不過無乜hit

個個企係十字路口你眼望我眼咁

將軍澳站應該要引入自然風

係 福建幫360都係

屌頭先幾百人但tko站正常運作緊

Popcorn福建360仲完好無缺

小弟都以為冇人，好心灰
點知去完個廁所出黎癲到

立場將軍澳姐姐把聲好好聽

坑口人多

有人入到去唔小心跌親 整跌曬啲人
之後就落閘

tko人
成長緊
、

人都好靚

荃灣好撚勇武

聽講大隊緊坑口

大家hit and run要hit呀
9點搞到佢落閘佢損失有限

其實都算好開始
完好無缺關門都係另一種成績

個人覺得唔應該搞入面
搞到佢關門就夠
但係一定要日日搞旺佢個場
咁和平，唔係唔做呀
反正近排冇新活動
當keep住道氣

360千股殘到爆. 差唔多就會關鋪退市啦
當然可能需要我地嘅無私幫助啦

我問翻朋友（喺現場
佢話咁啱有架救護經過

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

其實好感動
因為首批去將中元氣既人
得十幾個
仲以為tko人咁廢

終於到tko

其實人夠多狗都無咁快調到兵
下次可以搞大裝修

Popcorn好多人
好撚感動

要唔要人 可帶gear

一大班人影低嘔白泡閘大大

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

其實唔洗出手，齋攞吓飛行吓街睇吓嘢就夠

Popcorn其實唔少舖頭係黃色
但係上面住客好多係偽中立藍絲

搵唔到條link 立場成日都咁

一係大陸人
一係離地中產

唔係啦 我地喺popcorn掃過黎啊

大劣人就大劣人啦

都啱，不過都9點先迫佢落閘其實損失有限

將南天晉多大陸人
將中將廣都多local既

將軍澳依家出黎快閃去邊好

係咪坑口？

將軍澳站而家係咪3個出口拆哂？

其實今日已經係好開始
下次可以繼續
tko唔係弱勢區

天晉太貴 香港人班中產係住將中將廣

而家喺mtr出面做乜鳩

多Local
後生果批唔少係黃
但老果輩好多深藍

係唔係完咗

Tko mtr咩情況

屌
真係有唔少local係仆街藍絲黎
特別係住天晉個班
唔好以為無呀

爆左一邊
另外兩邊輕傷仲可以正常出入

TKO好極端,後生深黃,老深藍

大隊去到坑口

將南都多黃local後生
上一代就離地中產

天晉都好多local住

坑口人多

寶林有狗

寶琳有狗

所以屋企父母仔女好多不和

坑口站要人

撐警補習社

有撚人咩個出口

其實有無諗過送調景嶺站一程

屌
向中學界煲大佢

將軍澳好廢 唔係講笑

寶林狗屋外有幾架狗車

依家即出

頭先我見有5架

我頭先起popcorn 行一轉，勁多廢老係屌又話衝前八千
又話又搞好煩

寶林站重狗
有狗扮職員

寶林人行路番呀

老老豆豆，揸住架車兜左陣
度度都一小堆人企下
但乜都無做，齋企
大家其實想去邊，集中返好無？

但係8半左右我地起碼成千人
又唔見佢地落黎嘈

push

岩岩坐車經過景林，有一狗車同一旅遊巴

寶林狗屋再出8車
要be water

btw
pop corn連唼尚德天橋落成左兩日
人流好高，文宣組多多關照

個人感覺9點鬆啲行緊個時最多人 係頭望後唔見尾

點解調景嶺冇人搞

坑口B啲閘大大傷勢如何

以今日pop corn人數
由調景領搞到寶林都夠做
下次再幫黨鐵大裝修

將軍澳搞完了，幾時到調景嶺

寶林封站
狗狗全面進場

from the group

聽日tkl元氣 有無人

你要知道有班廢老
成日屌港英政府但無做過任何野既人
見到我地呢代人敢怒敢言，佢地會自卑心爆發
唯有靠打飛機過活

NOw tkl

Tko 公海問啦

坑口站停埋

手足注意安全

TKO exit B, C 冇事

from the group
調景嶺唔衹物理系衝有魔法

啱啱先放學 冇啦啦冇曬巴士搭 想知點解tko可以咁平安

係中環聽到 寶琳坑口唔停

調景嶺

有無寶琳消息

Also 坑口pls

最早封站，最重狗

坑口A出口外有1衝兩豬，逾二十狗落地，部分進入黨鐵站內
另一批留守地面截查市民
from the group

我想被罷工 加油！

寶林應該收到tko爆站消息就call 狗(最近)
所以搞唔到

唯有聽日快閃

可以行邊

今日人多又攻其不備效果好好
將軍澳線琴日唔封今日就玩爆佢

黨鐵 油塘

海旁 基本連咗成個tko

寶琳好多green object 有冇人知咩事 連續兩晚關站但冇人講 好鬼

因為最近將軍澳警處
要運兵就係靠寶林站

手足好波

將軍澳冇地鐵變死城
交通好唔方便
Tko獨立

爆撚曬佢啦

今晚將軍澳人已經好大進步啦

要小心狗屋啲犬可以經新都城黨鐵衝出黎
因巴士總站對住狗屋
而巴士總站近黨鐵嗰邊有暗門

之前一直被人覺得革命邊緣
今日快閃最快迫到封站

手足好波
屋企張床要你地啊
有緣再見

香港人加油

但都係無煙城市

呢個真

不過好多中午中產都一齊加入

呢個港共得罪中產可以收皮

放左煙啦

再次宣傳下pop corn 連接尚德條新連農橋
人流非常多
假日好人外庸係附近聚集

新都城放左啦
仲放入冷氣系統

將軍澳直播都冇

文宣組加油
街坊住附近可以多D經過cover下
約打波call神獸都有照應

呢條仆街之前仲坐定粒六
諗住攬住日出康城夠票下屆入

但之前13歲同學嗰單嘢食人血饅頭
食得好撚肉酸
希望班中產睇撚清楚

立場好似跟左一段